佳佳：如果泛民總辭，我咪去台灣囉 ！

泛民：如果大劉去澳門，我咪總辭囉 ！

大劉：如果佳佳去台灣，我咪去澳門囉 ！

大劉同佳佳好笑d,夾硬拉販民唔好笑